我宣佈 要有阿拉伯文文宣

黑警豬揸水砲車噴清真寺根本就係向伊斯蘭世界宣戰， 唔單止係嚴重傷害喺香港嘅伊斯蘭兄弟姊妹， 亦都係再一次殘害為自由自主奮鬥嘅香港兒女。

所以我希望有ching識阿拉伯文幫手搞翻譯， 以便使伊斯蘭國家成為反共救港嘅新前線

لا إله إلا الله, محمد رسول الله

Allahu akabar

幫推

黑警射顏色水去清真寺

市民自發清潔清真寺

pish it 1

Takbir

去World台？

[共識] Twitter hashtag

pish 2

起碼都要有 有手足識阿拉伯文

水炮車射清真寺reddit upvote

阿拉瓜巴啦巴

pish 3

舉食指係伊斯蘭教係認主嘅符號

pish 4

唔識唔好亂用 一陣搞到人地禁忌唔係講笑

問下ust南亞仔有冇fd肯做好過

呢個層面真係需要穆斯林師兄幫手做指導

pish 5

Allahu akbar

搵燒山搞

Wow

真主偉大！

直接話畀佢哋聽香港警察係一班有伊斯蘭恐懼症嘅畜牲

ہم ہانگ کانگوالے بندے

用twitter spread

唔係咁嘅意思啊

就係指你呢d on9囉

烏爾都語

樓主你自己都on9
打呢句但係加個開槍icon 咩意思?
連登仔真係唔適合connect宗教 唔好搞好過

淨係識哩句，仲可以點

agger

我會建議你講少句

لا إله إلا الله, محمد رسول الله

唔係發自內心唔好用呢d教徒用語
好撚唔尊重

點解要擺喺咁當眼嘅位set IED

阿拉伯文咁難都識

之前有條文宣片都有阿拉伯文翻譯

Push

你呢D仆街真係害死香港人

推

烏爾都語啊

識阿拉伯文要connect新疆伊斯蘭信徒被共產黨迫害
共產黨從來不專重伊斯蘭教
不單新疆， 香港都一樣
世界伊斯蘭信徒都會被共產黨迫害

波斯文 突厥文文宣上線

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺